喜歡和平藍絲：被圍就要先下手為強，自然反應

比人圍唔識報驚咩？
人地又冇郁手打你
比人圍就要郁手打人
難怪d狗比人圍嘅時候要開槍啦，原來比人圍要出手先，係一種自然反應。

藍絲新標準：
爆玻璃=暴力
memo紙貼牆=破壞
警察開槍：嚴正執法，自然反應
肥仔比人圍：先下手為強，自然反應

咩人黎？

你問我我點知，我剩係覺得佢個樣好似大陸雞